Het telegram dat we uiteindelijk ontvingen kwam laat op een avond net toen ik eraan dacht om naar binnen te gaan en Holmes naar beneden ging naar een van die nachtelijke chemische onderzoeken die hij vaak deed toegegeven, wanneer ik hem zou laten bukken over een antwoord en een reageerbuis 's nachts en vind hem in dezelfde positie toen ik kwam tot het ontbijt in de ochtend.
